脾氣臭嘅女人真係好難頂

小小野就嬲，我屌你老母

分手啦！

女仔發皮四係本能

對唔住

係人脾氣臭都難頂啦

分手囉
無系屌咋嘛唔怕啦

Sor 睇錯腳氣臭

唔好唔分手
死死氣仲一齊啊

一係食左佢 唔好放佢出黎
一係直接分手

一路享受屌系之樂
一路背後鬧
無聊